談大陸統戰 柯P：「誰統誰還很難講,可能是我們反攻大陸」

有網友爆料，台北市北投區大屯里長勤榮輝近日籌備成立「中華台北村里長聯合總會」，似乎以到大陸旅遊等方式交流，被外界質疑該會將成中國統戰工具。柯文哲今出席市政會議後記者會，會後受訪對此笑說，「這樣誰統誰還很難講」，更表示「為什麼不是我們反攻大陸？有時候自己心裡要健全一點。」

柯文哲表示，統戰是他（大陸）的工作，還是鼓勵大家不用避諱，有時候去大陸，用正面迎戰的態度，去講該講的話、也試著說服。他認為，目前台灣的軟實力還是有優勢，「我們的文明、信念價值，我認為是比較高級」，不要怕跟人家接觸。

至於里長說以市長可以去雙城論壇，所以里長也可以私下交流為由。柯文哲說，交流本來就不是壞事，台灣不太可能用硬實力原則去處理兩岸關係，我們還是用軟實力去說服人家接受你的想法，你不接觸怎麼說服別人，交流還是繼續交流。「難道每個到大陸都被統戰？也不可能嘛」、「為什麼不是我們反攻大陸？有時候自己心裡要健全一點。」

柯P有霸氣 , 台獨只是消極做法
世界上只有國軍打支那不會視為外來侵略

本土>港獨>北伐

世界上只有國軍打支那不會視為外來侵略

外交部:外國勢力搞事

個標題gay到

北定中原，庶竭駑鈍，攘除奸凶，興復漢室，還於舊都

咁應該係西征唔係北伐

支持國民黨反攻大陸

支持國民黨百倍奉還

哂氣拉以前香港未回歸前d大中華撚未又係以為可以改變大陸

台狗成日係井底打飛機自hi1

又9up

改變？
依家北伐

一年準備 兩年反攻 三年掃蕩 五年成功

台狗d 文化又好撚高等咩

仆街 個個省都整個新北市你都咪話唔棧鬼

事實證明
連登仔同支那血濃於水，寧願屌台灣都唔笑鳩支那

如果台灣要反攻大陸, 台灣人第一時間出來反對

因為無論打嬴定打輸, 對台灣都係極不利

打輸 = 台灣被中共佔領

打嬴 = 台灣和大陸 正式統一, 大家一齊做中國人..........而新中國既首都, 一定會由台北搬番去 南京or北京
到時台灣真係變成中國一個省

只要唔係共產檔乜都冇所謂

台灣後生果堆大部分都係台獨撚
就算真係打贏，都要一國兩制行住先
咁大陸果班都一樣照返鳩你